下年開bno逃生門，黃營會少幾多票？

返返嚟投

中共仲得搞嘅話

開得逃生門 都預咗唔再玩到立會架啦
去到呢個地步 呢信制度

黃營仲有幾多個候選人?
呢個先係正確既問題

點解會以為下年有得選？

點解仲要去投票 都dq哂

DQ=等大家對議會戰線死心

唔係話議會無用咩仲要票來做乜

要常住香港